{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3015497",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 포르투나 호텔"
    },
    "text": "フォルトゥナホテルで皆さんを歓迎します。 このホテルは青い海と暖かい客室で快適な旅を提供しています。 計64室の客室を保有し、様々な言語で案内サポートを提供しています。 いろんなレビューを見ると、ホテルはきれいで静かな雰囲気を誇ります。 値段は少し高いですが、西湖市場や中央市場とは距離が遠く、車の騒音が聞こえることがあります。 しかし、宿泊施設は快適で素敵な海の眺めが楽しめるので、統営で1位としておすすめです。 従業員は親切で朝食もおいしく、素晴らしい夜景を鑑賞できます。 ただし、いくつかの改善点が言及されています。 照明が暗く家具の大きさがまちまちなので不便かもしれませんし、騒音に敏感な方にはおすすめされない場合があります。 駐車場が狭いので道に駐車した方がいいですし、浴室の靴が付いていないので改善が必要です。 でも朝食と客室のコンディションは値段の割に満足していて、場所や眺めはとても良いといえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォルトゥナホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルは青い海と暖かい客室で快適な旅を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルは計64室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルではどのような言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルでは様々な言語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルのレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルはきれいで静かな雰囲気を誇りますが、値段は少し高く、西湖市場や中央市場とは距離が遠く、車の騒音が聞こえることがあります。しかし、宿泊施設は快適で素敵な海の眺めが楽しめますので、統営で1位としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの従業員はどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの従業員は親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの朝食はおいしいものです。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの客室からは素晴らしい夜景や海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルはどのような改善点がありますか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルには照明が暗く家具の大きさがまちまちなどの改善点があります。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの駐車場は狭いので、道に駐車する方がいいです。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの浴室はどのような状態ですか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの浴室には靴が付いていないため、改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの朝食と客室のコンディションは満足できるものですか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの朝食と客室のコンディションは値段の割に満足できるものです。"
        },
        {
            "question": "フォルトゥナホテルの場所や眺めはどのようなものですか？",
            "answer": "フォルトゥナホテルの場所や眺めはとても良いものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 572
    }
}